犯有雞姦死罪望到呢個po麻煩入一入黎

開完po啦 你可以出返去

開心未

有小小失望
因為唔係膠post

我想你開膠post

唔係咁識點開膠post

電

腦

大